「23條」街到見到人推23條唔好咩都唔做

幫幫手簽個人
我簽左兩次

申利:本人視力唔好
以為成張紙都係比我簽名
睇唔到入面有一格格
快快手起勢係張紙到狂撩
連埋上面既人名都撩埋
真係非常尷尬

簽名數目都係任佢報

成張紙畫花佢啦

我簽咗贊成希望23條過 香港人真係識反抗

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

我p 牌，但我會努力，請幫推10 次